全宇宙都印銀紙，最終會點

樓巿Gogogo

咩都升 人工升 物價升
依家嘅物價過多2年叫好撚平

銀紙唔值錢

人工升 X
人工唔升 O

食餐飯都要揸貨車裝錢拎數

貴到一個月人工淨係夠食兩個飯盒 咪打仗 重新洗牌

一齊 fat fat

Brrr

永久龍市

級別係龍級

一千蚊買個菠蘿包

只可以話Yellen知道得太多
一早忍唔住爆響口, 淡友仲on99咁

每日都比人合法打劫

人工一定唔升

係唔係好傷心?

以為沙士2.0就有平樓執?
點知勁過沙士全世界一齊死個樓價都唔跌

經濟增長 追唔上 貸款利息

有匯豐

銀紙印太多 大餅值錢過銀紙

痴銀紙做牆貼

樓市都無點跌過。一個月個熊市就完。咁快就牛一。屌你老母死侵侵

做淡做到好勁？

總之連燈仔一定輸

屌，美股易玩到，亂買一通，都升到核爆

講緊樓

即係fed諗住煲到股市幾高先滿意
08年萬4點已經係泡沫，十年黎GDP增長係史上最少，但指數升幅係史上最多比起泡沫仲要升多過double，咁冇意思架，俾你谷到上十萬點都係唔會滿意架喇，有D咩突發野短時間跌一萬點唔通又繼續印錢谷上一百萬點咩
其實發生咩事不願面對股市下行，正常經濟週期係咁架啦，係咪再黎下行週期地球會爆炸

你問鬼婆

個市差果陣叫你共渡時艱
個市好果陣就話個市差果陣都冇炒你你仲想加人工 識唔識飲水思源

日本，美國，歐洲都証實印錢出來，而大陸就收埋印
仲揸現金真係抵死啦

印銀紙好正常
附加價值既增幅
人口上升
呢d都需要印銀紙避免通貨緊縮
否則等值錢既購買力提升
D人就傾向收埋啲錢唔用
冇需求就冇供應冇供應就冇就業冇就業就冇需求
變成經濟大蕭條
需要控制嘅係將m2/gdp保持係0.7-1.1左右
2年前美國係0.75,歐盟係1.15,支那係2.75咁上下

唔好聽埋啲唔知世界點運作既藍絲廢老講印銀紙係萬惡

我早就知佢有內幕先咁講例如deep state唔準跌之類，但都係諗唔明個rationale
人類百九幾年經濟史都係up down up down咁行到今日架喇
經濟下行，冇錯會有好多企業倒閉，但次次復甦後都有更多企業崛起架啦。係有好多文化產業消失，但過後實有更多新興產業出現架，有乜問題？

有錢人越有錢 窮人越窮
拉開差距
令你地一生一世做奴隸

全宇宙唔洗番工

日元匯率好高啊仆街 我未來仲有幾十次日本要去洗費大左好多

咁經濟重新洗牌原本班有錢既人可以變窮，同時另一班人亦都可以取而代之變有錢人架姐，概念可能只係Peter同David調轉身家咁簡單 但窮人永遠都係大多數，所以意義不大。
我突然諗到會唔會全球央行靠不斷推高資產價格從而控制人口？生活成本愈高生育意欲愈低好似成為左新常態

2009年 印左錢之後
日圓升到$10

佢無限QE真係好仆街。仲要咁急。你08年都仲有D人性。但今次直頭話比你聽。唔洗驚。你地唔會破產。有政府幫你地埋單。屌你老母我無樓住呀。你快撚D比我申請公屋啦屌你老母

算啦 利益集團控制曬
散貨咪跌囉

我點去旅行啊仆街

做二級工人 兩年有公屋

最盡 去到$1usd兌78 日圓

即刻唔做野搵個大陸女人生兩件即刻申請

我都r撚哂頭，趁依家virus，個市回下回調唔好咩
都唔明點解要死頂個市
牛市都牛左10年，熊1個月就完撚左，再牛番10年先叫好?

白紙供不應求
會貴過銀紙

電腦大爆炸

今年去1次日本全包大約1萬 即係我要做一樣既消費要13800安倍政府食撚屎 港豬要窮遊日本

全中

十萬億 道指可以升到幾多

縮減資產負債表規模s錢咪又去番央行度

呀侵要連任
佢要連任但股市爆 乜都爆 啲人無工開咁點搞
要爆都等佢連到任/就選先有機會爆

紙牌屋

全球化下唔可以將美股同美國gdp相比

侵係搭順風車姐，鳩印錢始祖非奧巴馬年代伯南克莫屬，三幾年印左美國聯儲局成立頭95年歷史總和個量出黎

why not？佢夠膽先叫停QE再公佈負Q1 GDP開市黎見我麼？

啲計數機要換過哂
唔夠位出咁多個零

人工唔加一樣大撚鑊，有沒啲咩可以避開呢次QE，一有現錢即刻買咩好，樓就沒能力了

全球化下，好多美股有支那exposure, 個part未必有計美國gdp

係 賺足咁多年 差左一兩個月就Cut人No pay凍薪樣樣齊

好景就分得雞碎咁少 要求多d就話人大貪

揸現金就仆街了

你去新興市場設廠減低生產成本當然生產呢part只會計係生產國啦，唔通你想幫埋其他國家印錢麼
全球化企業高盈利，國家高稅收，同件貨品進出口都會計GDP，仲唔夠呀？

到時你會體驗到如何用一百萬買一個包

市無得跌 trump要選舉， 美股崩盤全球經濟大蕭條

會有宇宙通行證

所以馬克思先話資本主義有勞動異化問題

又贏

銀紙會變成星塵，之後變成行星同恆星

世界新秩序，削減窮人令有錢人享受更優質既地球

呢家乜都有風險

啟示錄:6:6 我聽見在四活物中，似乎有聲音說：一錢銀子買一升麥子，一錢銀子買三升大麥，油和酒不可蹧蹋。

一日人工只夠買一日米

好多銀紙

富者可以繼續低息問銀行借錢係市場掃貨
窮者就失業、變賣僅有價值既野去過活
（好似鋤大D咁，手上最大果隻階磚5，都要迫住出，剩低果d 3/4完全出唔到）
結果就洗窮撚牌

通脹+10000000000000

睇緊呢套 懷疑money就係一種對付猴子型ai 嘅病毒

其實你要睇佢印幾多
唔可以就咁話有需要就得

緊縮都有緊縮好處
唔係咩叫經濟周期。。。

十年前無限QE後
樓價升足十年
今次無限QE
樓價肯定gogo高
2021年內我會買樓
利申 失業1年

失業點做按揭？？？
篤數？

返工啦更係

你一出世，你老豆同你講，政府預知道你既出生，已經提前幫你印左十個億，仲洗9埋

M2/ gdp比例唔變係唔會影響購買力
只係社會既生產多左，附加價值多左
相反印多左係應該回收
印銀紙令購買力下降反而唔係問題
你拎走投資或者借錢唔還就解決到
貨幣投入樓市變成泡沫先係問題
但你老豆會好開心因為佢自己層樓升左值

會唔會諗太多
一千蚊都冇可能

如果結果真係生育意欲愈低 出生率繼續尋底得話
咁狂國家印銀紙呢行為只會自取滅亡

廿年後 冇勞動力 冇消費者 經濟仲點支撐?

唔會 政府會補貼 吊命
唔會玩死晒窮人洗牌

根本永不超生

識玩 根本點印 全世界都會認美金

印以唔會有事。 反而中國爆起 威脅到老美

先會一齊爆 仲係全球鏟

所以支爆 只會令 fed印得再勁d 窮人再仆街
只客觀分析 唔好屈我你毛毛

有軍事力量就可以了

得日本印極錢都無通脹

你意思係打多次世界大戰 然後重新回到二戰後既景氣

我MPF 都有350K 全美股既.
現金就月供多+高息定期

咁應該會用返金銀銅黎交易

買得起咪得囉
宜家都體驗緊10蚊8蚊買個包啦
買開個一個幾毫果陣嘅都會覺得好貴

會唔會係一盤好大既棋
人口增長對地球只會帶黎傷害，環境被破壞，資源被消耗。對勞動力既需求增長純粹係應付人口增長需求，冇咁多人口自然唔需要咁多勞動力。一個有錢人既身家可能抵得上百萬窮人但畢竟都只係一個人，對環境既破壞極有限。
但同時又唔可以強制D人唔好生，最間接有用既辦法就係集中分配資源俾D極少數既有錢人而推高資產價格，大部分窮人等佢因為afford唔起資產而自動打消生育計劃。唔人道，但有效，亦都只可以由deep state策劃，冇可能公佈出黎。
如果你係決策者，有長遠眼光及智慧可能都會咁做。

唔會打 夠惡人地就會驚

同出生率 人口 同經濟有咩關係？